屌你老母普通市民都打

希望無嚇壞佢個仔

圍住個仔做乜9

做咩仲唔俾佢見老豆

黑警

好撚嬲

推

要人呀!!!!!!

好唔人道呀屌

仲唔叫白車食屎啦

要人要人

老豆唔好有事呀

成頭血

老豆唔好有事!!!!

快啲上白車啦唔夠血喇

仆街必定要追究

街坊呀屌

文宣

將軍澳 真街坊
今次有牌爛仔大獲鳥

圖？

去醫院先啦

黑警死全家

文宣做野好撚嬲

老人家....

一定要黑警付出代價